之前試過inbox me，痴線佬真係多到hihi

之前喺某個地方試過出inbox me，搵興趣相近嘅人傾計(啱傾嘅再諗啦)，但發現呢個世界啲人真係有啲癲

利申 我都衰嘅，因為驚真係會有騙案或者起底嗰啲，相、ig同電話嗰啲都未比 啱傾嘅傾耐左嘅到時再比啦

痴線佬例子
1. 癲佬
A君: 其實我唔明點解啲女仔同意出黎見面，但就告人強奸係咩心態，出得黎見唔係諗住純吹水呀

為左答謝你嘅坦白，我決定block左你，你講到見面=同意你做咩都得??? 咁我一定會見你啦。第一次見面咋wo，男女都同意就冇所謂啫，唔通唔同意你拉佢入後巷都唔可以告強奸咩

2. 頭一日傾計
B君: 聽朝我要早起身啊，你叫醒我啦
我
B君: 你瞓唔著？bb要唔要我哄你瞓覺
其實我同你真係未係好熟，好對唔住我真係頂唔順呀

利申第一次出post嘅毒絲，開始懷疑人生，其實係咪我太唔正常 ...

依個社會一向都係咁，現今只係社會開放左令到人覺得識陌生人好似好正常咁。你返去無internet無app嘅年代，你求其喺條街到同人say hi, 睇下10個入面有幾多個會借啲意拉你入後巷姦左你呀。痴線佬一直無多，只係你多左access去搵到依啲人。

佢地係痴線，但都係睇下有冇痴線婆對佢地有反應，呢d apps都係少玩為妙

的確，有時見到網上啲罵戰都覺得有啲恐怖🤦🤦🤦 三觀不正嘅人多到呢...

你啱...真係好鬼多癲佬
不過我番工識唔到人，8成女仔，2成3、40歲左右有家室嘅男性
加上自己毒 唔出街

利申係用tg，其實都有正常人嘅，暫時睇落

有個女仔見佢簡介寫 鐘意運動 又做gym 遊水
問佢係咪好大隻 就block我 好衰

😂咁我認我都唔係咩樣靚身材正又陽光開朗嗰啲，但正常思維啲嘅我都冇唔會專登去講佢地嘅

好多男人圍住你
自信心大增

你幾多歲？

block 就誇張左少少嘅，但的確有啲難覆喎🤔
同埋sporty 嘅女仔應該會好多人搵佢，佢可能見你未必認真嘅，所以唔覆掛 😂

絲打不如考慮下專一又正常既我

冷靜啲... 我真係認認真真想搵人嘅

23

我係 肥 毒 宅 所以巴打你諗清楚先啦
利申 之前inbox me 有寫明嘅

tg me諗清楚

你有冇打機(純手機game唔計)或者睇動漫？

男仔梗會打機 ps4 pc都有
動漫就一時時 上一套係排球少年

真絲打嘅。不過我認我份人都有啲怪

👍👍👍